有冇fg一樣返工返到好大壓力

符碌因為某啲原因入咗間香港幾大嘅公司讀
本生係社科撚所以就算個位唔係自己想做嘅都頂硬上，冇人際關係CV空白一片仲要社科知自己一定揸兜
返咗就快半年，份工其實好得意，同事都一家人咁，成team最細大家都幾錫自己

問題係我日日覺得自己係舊垃圾拖條team後腿
成日諗係咪唔應該留係度阻住人，但心知一quit自己咁屎一定冇工請 (grad前後搵intern/工都冇回音)

成日偷偷地返工喊，覺得好大壓力呀屌

利申: 屋企窮，唔返工要日日睇老母臉色仲辛苦

騎牛搵馬囉

做女人已經係easy mode 唔該知足

1299?

真
我肯定你唔係後生女實入唔到去做
而in你上司一定係男

同事都未嫌你 就咪自己嫌自己

個個都得過且過架渣

唔係 唔係做保險狗

我一入公司都係咁，挨過左3個月就好d，再過左半年就好好多！

利申：女上司

女嘅話會咁諗好正常 因為呢啲係基本
普普通通嘅男fg就gg

係就係女啫，但我打唔開大腿打得開就冇壓力啦

我都係fg 做錯野會比人屌

你係仔，做細一早俾人屌到上天，重邊有一家人feel

啱啱先係架巴士喊其實上司好好人仲會同我傾下知我第一份工，但我真係覺得自己屎咁，到底自悲撚有冇得變

利甲 男上司 但男定女都冇分別

Sad but true

咁都有新同事係仔嘅，大家都玩埋一齊嘅但得我一個FG，佢哋其他都大我幾年

有人錫住仲想點
起碼肯幫你執屎

我就係咁 一樣fg第一份工 未過probation 好擔心唔過 而且做啲嘢真係好悶 知道自己唔啱做

返左幾耐工啊？
好多fg都係咁嫁啦 唔洗特別覺得自己廢
過多幾個月慣左啲野上左手就會好啲
加油

諗太多啦小姐
小薯做嘢有甩漏幾唔奇
最緊要知錯肯改會進步
無論進步幾慢都好 有呢種態度就夠
唔洗太大壓力

我又未到比屎人執只係條team有target但我好似返咗就快半年貢獻都好少

唉～做仔既慘 可能你下世先明～
都係個句 你係仔既話一定much worse

我係覺得自己能力不足，但唔知點同人講，唯有上黎叫春，呻完抒發下，聽日繼續努力返工

多謝您 知道

咁要多謝老母生少條撚

搵嘢嚟灰 自悲自憐

紅樓夢咩屌你

就係咁羞家咪唯有上黎叫春..

正常
唔熟唔識冇經驗
咁點會識避錯呢

基本上做個task 要兩三個月熟習
做多一兩年 做過幾個task
就會明大致上既玩法

真 無人會照你同照顧你

senior 自己做耐左
明白成個structure 大致點玩，自然咩都好快上手 ，
心目中對人個要求都會高左

平常心
大不了咪做1，2年轉公司重新黎過無人知你之前有幾柒

入到大公司想點

呻完再努力頹埋今日sorry

仔既話 照你肺就有機會

個個都咁講 大家係咪fg時比人屌得好陰公

你唔會明

咁係咪只要係女嘅就算唔係標準靚女都唔會點比人照肺先

其實係咩部門咩職位?

唉 same 日日做到好頹

咩係BD? 好奇問問

Business development?

仔既要搵上年紀女上司